Virtual Youtubers討論區（196）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

下面果對v咩黎

船長歌回集合playlist

唔通狼咁都輸？

有機會

有啲懷疑かなた連game入面個chat都唔知

haachama做人都可以troll

35咁都鳩中，無計

太蠢真係一個問題

食唔食都話

通靈大戰

3狼，結果得返TOWA

LM

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

RUSHIA點死的
鳩投?

個個都傳心MAX
靠拍枱9up都中兩件

明顯

トワ要痴線了

女人有時呢d好準

鳩叫

痴撚線第1張

AQUA打飛機好準

我懷疑有觀眾通水就真

Towa 大小姐 pekora 3狼應該就贏到

MIKO真係好可愛

我已經入左紙加入支那軍
準備日日獨輪車洗龍

兔

Towa
太衝動

冇心情睇live

三狼都輸

反正都係輸，殺咗兔先

towa88

TOWA VS AQUA

啲女人好股滑

[

dola同社築目前唯一一次同聽日第二次兩條友直播都係因為案件

AQUA又用自己條命黎賭

開咗confirm eject
扔錯都知towa係鬼
完啦

成日跣鳩你

d笑聲

aqua絕招，自己友佔多數就叫人鳩投先

見到トワ依家聯動聯得咁好 倍感安慰

水carry

haachama

牙心=狀況外

風格唔同晒，估親都中

有成長

最後一個狼人一定係HAACHAMA

被投出身份真係極不利

我玩都set唔show的

5000 iq

佢係黎擾亂自己友

心心只識笑

佢地三狼先開
但好似比想像中不利

tuyylihk

佛地魔下下都拎埋自己條命黎叫人投

有3狼set show都冇乜問題
不過佢地靠通靈我覺得冇分別

連polka都認定35無用

三狼中咗一個唔識玩同二狼冇咩分別

天使究竟今埸出咗幾多句聲

投票係靠感情
分析係附加的

2次姐

冇所謂我大把地方用呢個帳搭名

座長:贏了

Towa
又做

識玩

polka、aqua、towa

死左兩件

係咪弱智

癡鳩線又stack kill

做到有PTSD

kanata真係做左忍者..

兔夸不仲

竟然殺haachama

トワ一見到自己又做殺手就崩潰咗

aqua最中意做

莫非本人不在

sniper咁狙

其實係會長玩緊

佢好專心做任 冇留意周圍有咩人經過
咁樣好難有野講

個位咁密真係好岩stack kill
佢地仲要識玩double kill左

係咪上一場嬲左
今場即隊

呢個開局睇黎狼應該贏硬

殺個會幫鬼兜嘅人

但佢做人同做殺手講D野好大分別

ok玩完

就黎可以開局投佢

係替身攻擊

wtm潮文 - 天使會長ver

一定要投走個啦。

大部分做狼都少咗出聲

今次贏硬啦

Lm

aqua講野急左好多 有d可疑

係啦....點樣玩都未熟識

(panik)

水姐心理戰都幾強
自己撳掣 又話可以投我

突然見到裡版話かなた多人聯動少出聲係咪因為太多人講嘢佢聽唔到

200IQ

PPT個口真係長期收埋喺個碗入面

不過照死就係

佢真係好勁...一個人玩...好似完全唔驚咁

....唔好咁狗

但都係88

同rushia一樣，自演失敗

係咪我搵唔到問題

點解一間en場collab得死神有link

ガッチマン wow

其實佢都有講下野 但係真係太細聲
一同人撞聲 佢把聲就俾人蓋過左

覺得又唔係串嘅 可能係講緊事實

Korone Loading Screen

有機會，佢始終聽力出左事

狼贏

贏咗

換左3個都識玩既狼 正常賽果

想輸都難 一人一刀都兩round完

POLKA真係練到好撚勁

上面仲有人話佢廢

燈完就變勁

佢今日下午玩咗一陣都幾勁

由300k vtuber進化到咁

我諗鯊鯊同華生應該開波前十五分鐘先貼link
定係佢地未起身

終於有人記得PPT

對手更廢姐

佢平時自己開觀眾場都玩得有板有眼

START

天使仲自閉過rushia

變咗色先記得佢

唔敢想像ppt做鬼會點
應該由頭殺到落尾都冇人知

我碌過下真係得死神有

towa

rushia至少經常出聲

POLKA都少出聲

座長連chatroom都唔睇勁認真

又係心心

狼輸了

大小姐

佢個頭上面個個手裡劍終於有用

心心咩料呀鋪鋪都狼咁濟

俄羅斯人 心心 大小姐

唔認真啲邊有睇頭
haachama另計

25狼

唔係個個都唔睇chatroom架咩, 實有人劇透架wo

可惜仲未做到鬼

睇到かなた台chatroom個個都嗌哂加油

正路係唔睇得既
岩岩rushia都係死左先去睇chatroom

姐係兩隻狼

大小姐見到隊友都笑咗

haachama真係唔好搞事

特登，下午埸最尾有做功課
廢事一做狼人被人發現唔自然

pp

死咗都冇人理

成村人都見唔到條屍

明明今場kanata俾人強制發言 都要第一個殺佢

又遲

睇得出佢真係鐘意玩amongus

真係做咗透明人

平時單人都幾talk得，佢一多人就咁定只係唔識玩無癮？

啱先係咪有幾個經過ppt條屍但冇人見到

存在感0

polka今日同觀眾玩係好勁

天使遊戲體驗 vs. 死神遊戲體驗

pekora終於識開門

HAACHAMA自演

唔識玩廢事講多錯多

真心弱智

邊個隊的

天使：遊戲體驗極差 下次唔玩

rushia

HAACHAMA原來係報驚撚嚟

好似3個 4個都會咁

聽巴打講係一多人就會咁

心心太過誠實
唔識呃人

天使：都唔知有乜好玩 無乜目標咁

好pure好true
唔識講大話

點都要投了

已經有d希望牙心既蠢係扮出黎

天使 : 都係瞓返會長張床算鳩數

斷估一陣又有人衝票扔人

剩係親會長星街

應該真係似聽力問題
不嘈會有影響
長期同呢班同事工作
真係辛苦佢了

已經被POLKA懷疑

トワ好似喺game個chat講嘢但係かなた冇睇

486最後一刻發現左真相
應該要比人滅口啦

比其他玩開among us既人睇真係會爆血管

HAACHAMACHAMA~

佢應該唔知有個chatroom

玩普通killer見到都爆血管

心心

haachama慌了

haachama永遠幫對家

玩鬼幫人玩人幫鬼

天使成日借d2 走去訓會長
好想知兩個人係咪已經成日同床訓

都係睇佢地反應 同埋啲失智同鳩屈play
真係睇技術點會睇佢地

兔又隊rushia

感覺かなた玩到灰

haachama玩返MC啦

已經分唔到真癲定假傻

真
不過真係忍唔住爆血管
睇住唔識開門

冇殺過人比人懷疑

我覺得不如一刀殺死最醒果個算喇

換過啲醒啲嘅入嚟好似好啲

百鬼： 心心

咪咁衰啦

感覺上among us要佢地自己開台玩一次觀眾場先會明隻驚有趣既地方係邊

有星街入黎應該可以屠城

我覺得天使應該都幾大碌

唯一作用係幫RUSHIA頂左唔駛比兔篤左出黎

咁嘅組合加星姐入去全滅都有份

PPT跟住rushia真係好似一隻怨靈

真係 搵條友天殘腳同C朗攬炒好過

我信佢現實生活係街都係hahahahaha

大小姐都玩自演，同rushia夾口供

死左又唔support

快啲返屋企我好想睇我35

一開始講左專搵凡骨

如果係真蠢既話可能都係好事黎
起碼troll完game之後唔會自責搞到唔想玩

難得35仲未死

ALOE退院!

天使完全無遊戲體驗

rushia完全輸人品

rushia又俾人鳩投死咗

兔針對rushia

haachama有殺人已經贏左

初號機

咩叫幾大碌

頭先最尾有個唔識既人大叫

3期生之絆
pekora太熟rushia啦

岩先最尾大叫個個係邊個
認唔出

你用得troll呢個字, 佢就算係叻女troll完都唔會自責架wo

咪露西亞

同步率400%

唔係佢report可能執多兩件

把聲好似初號機

睇佢地玩鳩投多過認真分析

るしあ忍到而家先發脾氣 估唔到

都話通靈大戰

3狼都係人贏到
cls

大小姐差少少

郡道換左和服

大小姐盡力鳥

haachama 負戰力

邊有3狼

另外2個竟然仲未有link

屌 搵戰犯

嘿嘿嘿

咩料

這個我可以

35終於最後生存又贏到

無ccro無星姐，你期待d咩

百鬼組都要講
大小姐殺完庭長明明初號機殺多個就完
大小姐REPORT左整死埋初號機搞到輸

TAMA YUNA玩DBD

haachama唔好再玩among us

cls

佢真係全場叫住HAACHAMACHAMA咁9黎

咩原來初號機係認真發脾氣?

lamy虐

雖然唔想講
haachama真係豬隊友

其實玩呢d笑下就算
居然咁認真
仲要係vtuber

完全冇sense

歡樂嘅兩小時

今晚拎把刀去每戶逐個桶 扯哂D腸出黎

正常發揮咋喎 平時佢都係咁樣嗌

呢隻GAME雙排應該有唔錯效果

俄羅斯既情緒不穩定有90%都係真...

符合haachama人設

睇佢玩真係會血壓升高
係現場可能會聲巴佢

蒲得班心豚都係豬啦

符合rushia人設

聽唔明都唔想停

情緒穩定會叫佢做初號機咩

靚唔靚?

屌同ガッチマン玩同一章
又要睇多次d jump scare

有次收左台都大叫

lamy 耐久?

睇到我有少少3D暈
唔知係唔係FOV問題

我仲以為係節目效果黎

btw佢真係咁癲既話點解會照請佢

其實個個都唔知真定假
不過佢份人又似係會咁

跌咗落兔仔史萊姆農場嗰次

35萬人仲要5次頭3

請之前鬼知咩

鑽石呀~~~~~~~~

隔離鄰舍 唔會投訴架咩?
無啦啦有人大叫

痴線比死神個intro嚇撚死

死神開左台

個段唔記得邊個烤肉拎左黎做ED

佢班孝子應該會救佢

天使冇分性別
何況かなた好似係用boku

LAMY先差2400人
應該到35萬快過佢拎頭3 5次

應該有整防音室

係哂死神到

你地信係真....

姐係龍係受?
細細粒既kanatan推180cm既龍

GURA好似個細路女
望住兩個大姐姐咁

個段根本珍藏

haachama玩到咁撚樣比我都燥

成班玩到好似pro咁款
lamy連車尾燈都見唔到

GURA AME 都唔開台?

lamy又SET左唔跌落街

Pekora熄左咪都會PekoPeko咁叫 平時都會笑成咁

變左overcooked

連巴打都唔睇Figaro了...

認真打機遇到呢類人一定會懷疑佢係咪弱智

幾靚但好似好瘦

點解又變番overcooked

又想聽suisui唱歌仔, 又想睇掃把佬

係咪話連唔到轉玩overcook

勁靚

我回家了35

呢句真

雜談系掛機是常識吧

同女兒既下場一樣

唔知點贏
仲要係咁中菇

笑撚死 另轉頭已經比人拆緊

shit 完咗。。。。

龍肯定係受

容易受傷的女人

GURA個身高真係睇波特等席

what if 係真既

Mori 係咪話知道大家都好眼訓,佢都36個鐘冇訓過

我都聽到佢話36個鐘無訓過
仲以為聽錯

唔怕假 睇得開心就得啦

佢1日先升1000人左右, 又唔識玩
等班孝子救啦

今朝asacoco 完左之後, 天使仲訓係張床
coco就去左天使旁邊輕輕攬住佢訓埋一齊

想睇貓狗一齊玩VISAGE

最衰我冇switch

快快手去買部啦ching

Moving out remote play唔到,所以改做overcook

Ching可以出道寫百合小說
糕蛇做插畫
我負責買

無業

GURA冇見一排又婑左

TUUA對奶原來都幾大

sui今日狀態理想

聽日gamers
可能捉鬼

糕蛇

幅彩色aloe你唔理我 哭能左

真係36個鐘無訓

唔抽公主水了 渣手ok?

諗起aqua比船長個本空既r18同人本

畫得幾靚

on 9

figaro天氣deck緊

糕蛇有咩唔好

諗起船長寫果本三期生禁忌之戀

火雞講左幾時去死神到未，好想睇

抽左公主幾次水佢blk9me

母街點唱白日

下竟然係因為咁所以玩唔到

依3個組合好似無咩化學作用...

佢三個唱歌Remix好過啦

Lucy未出嚟都未使驚

唔係只係得local 玩??

Amelia同Mori尷尬

講自己中意聽suisui唱歌會唔會比人笑好好聽

Gura 解鎖咗bitch之後
好似會愈來愈爛口

佢兩個都係強勢角

死神假強黎

日日咁追法都唔掂 修仙系Vtuber

今日係好聽wor

佢本來就唔係好中意打機 投入唔到無咩話題 十隻可能岩玩一隻 難D搞

一個社會人

一個毒撚

非常尷尬

得死神一個台都係2萬同接
吸唔到AME GURA D人
定係個個去哂睇投票

死神2萬算平均水平

似去哂睇投票多d

鍵盤出征緊

只係我覺得講緊d破壞人設既野可能有人唔想睇先四重

鬼佬緊係關心選戰多啲啦

去晒睇Korone就真

我真係講緊中之人 唔知上面點啦

之前成日出錯單搞到扣分嘅ame
竟然叫停gura唔好出錯單

死神係咪要去訓5分鐘

首Remix好癲

平均

天使among us冇留底，有冇人知咩事

傳心: 雷晒自己友好撚爽

屋企問題？
求先好似聽到唔知邊個台有狗叫

條肥仔真係唔識架喎

原本狗狗開緊台，88拉米

遊戲體驗

但係係死神嗌暫停先

要重新配音

AME有養狗

係我錯覺定ねね玩ark嗰陣講嘢好似低音咗

咁唔知了
仲以為係死神

可能係同SSR一齊會低音啲

遊戲體驗極差 全程透明人
要前輩提其他人先記得佢

拎咗cam 開波啦
嚇到佢

你第幾次講

嗰隻我嚟

Bubba成日都喺Ame直播出現

BTW
Ame有2狗1貓
係得Bubba會成日亂入

問咩好

講左成個月終於有

點解佢咁蠢，是不是扮

你地成日話佢比我都刪擋啦

死咗都冇人知

lamy呢次耐久可以直落去朝活了

佢最後個場好似towa提議如果有會議開就俾佢講野先
點知就第一個俾人殺左 仲要冇人見到佢條屍

啱啱望咗眼美國大選
侵侵應該真係唔掂了
支那登上場之後
大家真係要自己執生
支共殺香港人更加冇顧忌

準備第200回凸待

蘿莉合法化了

lamy個場得3個人

上面有人講過個單
笑到仆街

雪民

岩果D唔比播姐
佢好中意對馬島

支持香港V

水姐啲歌回係咪又係瘋狂bingo歌

很爽

依家睇486配信都會諗佢有冇著衫

每回會有主題

gura今日仲著藍色衫，民主黨忠粉

遲下無得睇 要加入埋上邊水軍

唐老鴨唔係唔著褲咩

nmsl

鴨見又真係幾得意

gura

博士每日報時

好撚好笑

佢買呢隻game真係好抵
隨時佢畢業都未打爆機

MIO媽唱歌
有得聽就好聽了

Korone 玩到好恐怖

咁講係意思

biden 物理上屌LOLI
諗唔明點解一個LOLI會撐佢

除左睇大選之外我懷疑D人根本唔知死神台collab緊唔係個個都有追開twitter睇時間表

ban youtube
hololive 唔係紅 唔可以睇

唔會啦，gura同華生都有share
啲fans係睇嘅都應該入晒去

又有
不過我已經要瞓了

where is bingo紙

叶 秘蜜🍯 {ｵﾅｶｽｲﾀ!! is online! Check out their broadcast! The topic is: しっとりガチャ(pt回収どうぞ) #REALITY

ミオ啲歌好似冇水姐咁易bingo 去聽ミオ了

有d之前唱過唔會再唱啦下話

OVERCOOKED其實幾無聊，冇興趣睇

老人會JPOP

以前新出啲人唔識玩
會成日打晒交
不過而家就冇呢回事了

唱埋D我冇乜聽過既歌 又幾好聽wa衰女

bingo紙唔係講不停重複唱咩

轉左睇麵包狗

486回覆得快到聽唔切

連v推post最慢嘅一日

最黑暗嘅一日

Cali下星期同JP玩遊戲?
唔講邊個住

屌你老母 咁都得 仲投咩票姐

SORRY OFF TOPIC

水唔中BINGO,但唱TAMA果堆歌

呢單野我真係唔信虫獄冇份

就算有 嗰邊啲人都睇唔到㗎啦

13萬比0 膠都廢事比

訓醒多左箱票

你老尾班觀眾可唔可以讓下

上面仲有人派膠話gura著藍衫仲唔係支持民主黨 笑都廢撚事 牆國咁撚紅 仲唔係全部支持共和黨

直線上，仲勁過gura衝金盾

ころね ban 咗

封面？

China joe都算勁
連續拎13萬張票

完全無心情睇vtuber

都係自閉點解要互相傷害

咁都中，唔係呀嘛
已經包到木乃衣咁喇喎

華生>>>>>>>>>Russia

GG

同類相斥

Hello 冇圖？

大家都自閉 點解rushia 就可以做咁多場狼

Russia設定除左初號機仲有咩?
利申 : 睇EN多

成個台BAM咗

risu日增10000

短嘅影片類meme真係對歐美專用武器 點解可以鍾意meme鍾意到咁

原來佛地魔唱歌咁勁

少睇佢所以淨係諗到中之人

本身把聲已經天生高音

準備疊埋心水睇支N啦

之前有人話佢同tama個fd同lv

公主果然訓著左

失禮講句放負定放正都唔會影響結果架啦更何況如果對面出陰招就更加係咁, 例如連續13萬張票投china joe, 死人票個d

睇過段精華 話去左做磁力共振 又低血壓又盛 身體好似好差

做乜事搞隻狗?

睇過熟肉, 唔係話有糖尿咩定差d有, 唔係好記得
反正就係身體超級差..

有十幾萬死人票
萬聖節仲未過咩

有條彈琴女日日露波仲撚淫 都唔ban 去ban d公仔人

認真覺得公主同祭應該真係嘈左交

好慘。。。

法國差唔多每次玩狼人（不論邊一款）都會有人中ptsd，睇嚟隻驚只係啱啲主動/聰明/嘈到仆街嘅人玩

佢彈琴超難聽
係中學雞都勁過佢 超憎條淫西

呢段

hachama 係邊種

狀況外

仲要其他人唔知定團長冇留意

其實我有懷疑過係成堆fans杞人憂天因為阿火阿銀佢地都好似無咩事咁提起公主

其實我諗佢自己都feel到自己咩事啦但都要強顏歡笑姐

the show must go on
咪一齊睇下侵侵仲有咩招出

香港人依一年咩黑暗未見過
唔洗講到好似世界末日咁既

所以我成日覺得佢地玩某d game特別係collab 可以事前玩下先
指船長天使佢地

真係建議佢地玩之前睇下個玩法
雖然haachama 自己玩左幾次 都仲未知玩緊乜...

lamy

麵包狗好似傾掂數

唔洗訓

MIO媽雪之華

死神個次係硬件問題多
佢都話隻驚無問題
想再collab一次

心靈洗滌

feel到個sub數已經會越加越慢
更加唔好講個堆冇人性嘅觀眾

死神嗰次feel到佢真係嬲
但唔係嬲俾人殺
應該係嬲部電腦廢

我現實同人玩amongus又係唔知點解有D超級認真撚
我指既唔係對玩法上果種認真,而且輸左會屌人老母或者比人懷疑兩句就屌番人老母果種
完全係破壞哂成隻game個氣氛

好心就學下pekora/拉米老母佢地幾個啦
一個就扮下鬧人做下效果，一個無啦啦俾人屈狼俾人票死都聲都無出

Botan Ch.獅白ぼたん
ラミちゃん罰関係なく一緒にホラゲしよ

Haachama唔洗技術嘅驚都玩成咁，真係0 sense

冇錯

咁夜好正常, lamy仲主打日本本土市場

睇lamy玩among us個效果其實麻麻地
佢啱玩養生驚多

同兔啲觀眾比算好

我有個好消息同壞消息
好消息 Apex第6賽季就完

LAMY, BYEBYE

依d驚場內既野唔可以帶走
場外既野又唔帶得入黎

唔係真係個個做到咁公私分明
有d人個心會有條刺既其實就唔岩玩
始終係一隻game only

座長:

認真到d討論好似鬧交咁
瘋狂捉對方邏輯盲點

但完左場又係嘻嘻哈哈
當然私下有無野我地唔知啦
但效果滿分既

我見到ホラゲ
佢哋未有3D，應該唔係VR
咁即係邊隻
VISAGE INFLICTION

Lamy開過歌回未

佢地玩過幾隻恐怖GAME啦home sweet home唔知爆左機未

前日FAMS玩果隻

唱得幾好聽

DEEP STATE 統治地球啦
聽日訓醒就敗登當選
然後facebook twitter 將種票變敏感字
繼續feed一堆fake news比美豬 世界和平

係
佢自己都係講byebye

起碼覺得佢呢隻game 做鬼個時死左都幫下手會好d
"楽しい"

bye個次係斷正，但係我講個次好似係pekora做鬼

有無人知steam版apex幾點解鎖
想玩好耐但係唔想裝ea個濕鳩origin

見佢難得上埋steam先預載左
開頭又話4號,,跟住又變左5號,,依家都12點幾仲未有得玩

我都想知

LAMY媽唔識講大話
其實唔啱玩呢類大話game

tmr 12pm

玩合作唔睇得chatroom

外掛game玩黎做咩..

咁提一邊姐又唔係抽水
睇番祭咁轉話題團長應該feel到怪怪地

好似睇錯,講in game

姐係聽日中午??
thx

諗起以前學生個時玩個隻狼人殺都係鳩估

都係無野玩搵野玩下姐
我見d人話連日ser無咁多
睇d v玩都好似無乜咁

咁應該私底下冇玩過

個話題咁樣轉+唔理
睇既人應該全部都feel到d野..可唔可以快d和解

放工 想問有咩news

好純 唔識講大話

拜登當選

天使唔開心
俄羅斯內疚
侵就快輸比deep state
公主彈緊琴

無病都毒到有病啦

lamy係咪要直播5個鐘

聽live打rank

依家死人chatroom都係一個亮點
真係一張白紙入game

有冇追po必要？

屌你老母chat已經傾緊一陣5點有冇asacoco睇

到時係到問下有無巴打組隊先

無..你要追既大概只有amoug us段野、美國選情同埋公主依加彈緊琴

純粹好奇，究竟咩原因
大家最後嗰場完全睇唔到天使條屍
係唔係當咗佢係地下啲雜物

係咪想推我去聽公主彈琴
好啦我去

準備去B站睇civia同artia

35跟人行,唔會留意地下野
識玩既人唔多

有冇咁多真毒? 唔係角色扮演黎架咩?

呢層你要問返精英miko
你要記住kanata條屍仲要冇俾人拍出黎 係haachama自己爆響口

SV幾時有咁嘅介面

g持

天使唔開針，俄羅斯道歉

麵包狗直播俾YT BAM台

侵就快輸

唔好對elite嘅遊戲力有疑問同期待

係囉，佢地私底下都會約出去玩，毒得去邊

點解無唔毒既holo可能得掃把佬..

Choco

做乜9

藍色是原罪

初號機內疚係因為臨最尾1,2場一開波就做低左天使搞到佢冇哂遊戲體驗?

船長，三姐唔會毒啦，同咩人都吹到水

睇黎又不仲

我對毒既定義係唔熟宅文化

倒番轉睇華生真係天使
放心比死神玩放左幾晚

明明合作果陣鬼咁多野講 真毒點會有咁多話題
應該係好似天使咁無野講

2期生線下時話2期得486唔睇動漫

佢起初可能冇留意
但可能見到天使private咗條片
所以覺得應該道歉

唔係傳心
但果一刻佢係講緊心心D野,而且佢塊皮個眼球冇郁過
我諗佢全程望住左上角既心心所以咁岩睇唔到有舊深藍色野訓左係地

現在：3位 1回

最後1場本身話比天使講野先，之後第一個死左

做馬嘅

個樣

諗起華生上次同心心玩個咩小遊戲集合係咁放水

仲要死咗咁耐，咁多人行過
都冇一個人見到

睇到眼都突埋出黎

但咁樣都顯得華生真係好貼心
我覺得成個EN黎講華生應該最好相處

不愧係有照顧人既經驗
完全唔同次元

華生好女仔黎

除左同心心玩個次之外
平時同鯊魚都好多

個次2個人探險都睇實鯊鯊
但又FEEL到佢好enjoy

但萬聖節無叫佢一齊玩

我覺得道歉只係禮貌上講下姐
不過都關最後個場事 因為本身個場係諗住俾kanata係會議講野先
點知就第一個殺左佢

其實486同船長果D都係一睇就知係完全冇玩過同埋冇自己玩開觀眾場
我覺得佢地真係要搵個熟既人仔細D講解下個操作
最少都教埋人地贏輸條件呀,緊急掣呀同埋轉番做keyboard+mouse先
感覺上佢地玩之前只係交帶左要跟住D箭嘴行黎做任,同埋會有2隻狼之類
連投票要SKIP果D都冇講

連Ｖ仔鬥毒大會

拉米老母，我聽朝訓醒繼續睇

究竟個三十幾點黎

鬥毒大會
鬥假大會
鬥慘大會
連v習俗黎不嬲差唔多定期會開一次
除左鬥假唔係好野黎之外 其他個2個大會 d fans爭住幫自己個推贏

老母終於有第2

有第2了

孝子

同埋一去到10人場就好容易因為自己唔熟個操作而搞到完全搭唔到嘴 / 冇自信搭嘴
因為有7,8成發言時間都係比D識玩既人用哂

讀過2次u neet 2年 做過社畜
過30唔出奇

唔係佢最尾好彩抽到粒導彈嘅話

華生是可以成為我母親的女人

嗌聲契爺先啦咁

ALOE需要

其實係吹尼D 唔係仲有咩好吹?
一係青山走犯認老婆

例如啲名用vtuber個名嗰啲 通常係走犯

咪係，唔通又走去吹cn咩

我都係乖乖補錄檔算 如果唔係瞓醒就198

唔好話比我主診醫生知得唔得

講起上黎頭先EN玩果隻overcooked唔係PC版黎架咩?
點解會話moving out用唔到remote play所以轉驚,明明我見有steam版

無精神係因為佢好多時間都只係係隻game到
無實際點玩過

橙巴瞓咗未 如果925都未見橙巴覆我就開po

又到深夜補clip時段

Sor啱啱報咗串

係咪因為你去咗覆診

Btw PP今日真係

啱啱lamy個下聲嚇死me

睇睇下狗狗訓著左 發現又因為thumbnail太咸濕比人ban左台
youtube ai真係戇鳩鳩

你都早啲返房 ok?

35唔毒 因為我日日同佢一齊

佢應該係尋晚ARK出事已經開始sad

病友何需太執著

我係想睇佢地搞百合 好似點兔咁
開開心心尻下又一日
現實太多負面野

PP本身都唔係咩陽角嚟 四期生根本最多陰角

二期生 一隻486打哂

自從虫獄人搞鳩會長開始
睇V都已經同以前唔同了

公主手痛就抖下唔好彈琴啦

486喺二次元受盡虐待
但返到三次元又贏返晒

邊對？

唉 果堆垃圾

又咁夜

lamy抖下啦
辛苦你了

大小姐可愛到

每日關心三家姐人數

35可愛到

美國先賢啊希望你地可以打救侵

錯post sorry

點睇你第三集帶毒花去個國家到整死晒d人跟住拍下囉友走左去

如果三姐都好似贏登咁升就好

唔講都醒唔起今朝已經講緊三家姐今日會唔會金盾到
點知依家呢個鐘數都仲差4000

點解呢個鐘數都有成9千人

不要走，Vtuber桐生可可挽留區

善與美偶爾也有殘酷的一面

醉左?

請珍惜Coco⋯⋯（認真）

會長開台就算隻game冇興趣都會開住聲睇其他人/做其他嘢

好快你就連睇都冇得睇了

咩事

我諗Coco最多都係播多1、2個月就畢業，其實睇得1場得1場，好好珍惜

全球都要睇b站支v 比錢佢賺

你燈緊定認真講

牙Joe當選Coco molamola

認真咁燈

可能係youtube被封早過Coco呢

有咩分別

跟住成班搬去垃圾niconico

封咗youtube就咩都冇得睇
Coco畢業仲可以睇其他人
同埋都轉咗用mildom
mildom中資應該唔會封掛

係我哋俾人圍咗入牆裡面
佢哋仲繼續喺youtube開台
但我哋已經睇唔到

掃把佬竟然仲讀緊SC

米青冇VPN

LAMY媽都仲玩緊媽你奧賽車

會長今日唔播係咪知自己做唔長所以淡出

miko有個直播預定係21年3月既

有okayu

有幾多間真係信得過

free chat?

係

諗住講唔係生日就free chat

好多V都有
純粹開個chatroom俾fans傾下偈
同埋收下SC

點都好過冇

原來隻貓收台去咗隻鴨度

新po開定 費時陣間打lol開唔切

深夜都係深談多

仲要耐久幾耐
一千都咁耐

上次SUBARU都深夜上線MC去同OKAYU做節目

Sub咗
夠數提我unsub返

記得ID初入ser咩都唔識隻鴨同羊專登online教佢地

babaabba

486本音
清楚系IDOL

486當初如果用本音
應該一早好紅
唔洗行搞笑藝人呢條路

CN唔係執笠咩

轉個人勢，但好似未傾掂數

呢個時間五期生三個集合

音game 張野其實點

反差萌

有d特色咪幾好

shuba shuba shuba

nene仲廢過lamy

有啲想睇會係乜懲罰

成萬人係乜事

Lamy老母冇咩道具運

35萬人了
冇5次頭3有罰game等緊佢

成場一粒導彈都執唔到黑到傻

明明10位附近應該出導彈先係係咁出菇咩玩法第6位都出蕉

Btw頭先場見到有人用回力鏢射撚咗lamy老母3次 都因為高低差唔中

佢開頭有場攞菇攞到我認為個場得菇

終於完了
可以訓

老師仲打緊

老師真係好鐘意Apex 要打到骨折都要上分

博士好得意

係喎
射波囉

骨折光明正大射

仲有排放添

好想死 一次比一次絕望

做咩？

向修女傾訴啦

絕望先生

未睇 正唔正？ 畫風我ok 不過好似好慢熱

我都係問完先醒起

個條友就正啦
同老師玩兩場

其實我都未睇

巴打冇事呀？

冇事嘅 仲睇緊點票post

嚇死人

今次係因為拜登要嬴了所以絕望？

我唔信上帝點算

唔太明個種感覺 可能係我個人本身樂觀底

睇下啲可愛嘅Ｖ輕鬆下算啦

睇多陣瞓一瞓先

早抖 我聽日早十但係未有睡意

見到龍媽個奶穿模

上帝早～已～預備

唉

結果成晚都推唔完 我究竟咁急開新po為咩

已經冇V live緊 去瞓算了

Ok我推爆你

好好聽

會長嬌喘一聲

不了 對我嚟講佢太嘈

我開

new post

1000